iPhone 係咪無咗大力撳link 入Twitter

我係細力撳link 轉app版

ios 13閹咗3d touch
依家係長撳條link再撳open link先可以用app開link

變撚咗open link
屌廢撚咗武功

都係唔得

會入咗mobile Twitter
唔係app 版

我得喎

我都得